吃煙唔吃醇薄萬都無資格吃香煙

吾講了
扯兩飛先

agger

吾你老母

無資格吃香煙
咁咪淨食香囉